唔迷麻既都應該係視力有問題

迷麻既都係狗

G

YES

樓豬25 出賣兄弟

感動嘅係 青頭人妖終於返黎

收聲啦你

頭七回魂夜

你以前反麻

小妹迷途知返

有冇轉得甘快牙

g

麻友甘靚 小妹以前的確系吾岩

比機會你向麻友道歉

已經道過歉

麻友係雞係公廁

=.=

又唔好咁講
不過反麻既一定係狗黎

CosB 講得好

駁唔到